【終極FF】陳文敏冀律政司司長一地兩檢本地立法階段維護司法制度

有份參加大律師公會改選的港大法律學院教授陳文敏說，擔心在一地兩檢議題上，如果有人提出司法覆核，人大會再次釋法，衝擊本港的司法制度；他希望特區政府反思現有安排是否唯一可行方案。

陳文敏又期望，新任律政司司長在本地立法階段「閘得住無法理依據的安排」， 維護本港司法制度。

陳文敏要求一隻獅子唔食肉

好過唔講